Элементы массива с четными индексами
=================================

Выведите все элементы массива с четными индексами (то есть A[0], A[2], A[4], ...).

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
5
1 2 3 4 5
```

---
## Sample Output: ##
```
1 3 5
```
